19年7月5日民意調查 - 你支持林鄭繼續施政嗎？

支持林鄭
柒婆下台

歡迎大家寫啲感想俾Carrie

btw

柒婆咁難得先connect到香港各界

落台就會disconnect㗎啦

咁都有正評

我冇嘢講

我冇嘢講``我冇嘢講